[{"question": "https://www.zhihu.com/question/34530728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34530728/answer/615427752", "content": "\n\u54e8\u5175\u7ad9\u5c97\u7684\u65f6\u5019\u88ab\u8c03\u620f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5fc3\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25308230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25308230/answer/484011928", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u7537\u670b\u53cb\u6216\u8001\u516c\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307303551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307303551/answer/642804384", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u5728\u4e00\u8d77\u65f6\u95f4\u4e45\u4e86\u548c\u521a\u5728\u4e00\u8d77\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u5206\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287465228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287465228/answer/636994053", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u4ee5\u4e3a\u5f88\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318603285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318603285/answer/647715809", "content": "\n\u4e94\u5e38\u4e4b\u95f4\u6709\u4ec0\u4e48\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315382532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315382532/answer/631792079", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56db\u5c81\u513f\u7ae5\u88ab\u72d7\u54ac\u65ad\u624b\u81c2\uff0c\u5341\u4e8c\u4e07\u4eba\u8bf7\u613f\u4e0d\u5bf9\u72d7\u5b89\u4e50\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38279918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38279918/answer/649205201", "content": "\n\u5982\u4f55\u716e\u4e00\u9053\u7b80\u5355\u7f8e\u5473\u7684\u6c64?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318487461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318487461/answer/648448173", "content": "\n\u7537\u751f\u5077\u5077\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6e23\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58188314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58188314/answer/624734143", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313104185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313104185/answer/649602080", "content": "\n\u65b9\u4fbf\u9762\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u7981\u6b62\u4e0a\u9ad8\u94c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302677665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302677665/answer/649936333", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u603b\u60f3\u5f00\u623f\u548b\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319682758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319682758/answer/650467930", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u7ef4\u6743\u4e8b\u4ef6\uff1f ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319854355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319854355/answer/650318860", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u7537\u5b50\u5728\u4e0a\u6d77\u9876\u649e\u4ea4\u8b66\u88ab\u603c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317865379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317865379/answer/638672140", "content": "\n\u674e\u4e16\u6c11\u548c\u6731\u5143\u748b\u5982\u679c\u5e26\u7740\u81ea\u5df1\u7684\u73ed\u5b50\u9010\u9e7f\u5929\u4e0b\uff0c\u8c01\u80fd\u83b7\u80dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319774219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319774219/answer/649470322", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u5185\u5916\u76f4\u64ad\u4e2d\u5c06 996 \u79f0\u4e3a\u300c\u4fee\u6765\u7684\u798f\u62a5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318014039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318014039/answer/647224857", "content": "\n\u725b\u987f\u5982\u679c\u7a7f\u8d8a\u5230\u73b0\u5728\uff0c\u80fd\u770b\u61c2\u76f8\u5bf9\u8bba\u548c\u91cf\u5b50\u529b\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/650886366", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/650819350", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319854355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319854355/answer/649642347", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u7537\u5b50\u5728\u4e0a\u6d77\u9876\u649e\u4ea4\u8b66\u88ab\u603c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51331837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51331837/answer/645021848", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u9119\u89c6\u897f\u65b9\u300c\u767d\u5de6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308714649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308714649/answer/640792369", "content": "\n\u5230\u4e86\u8c08\u5a5a\u8bba\u5ac1\u7684\u5730\u6b65\u4ee5\u540e\uff0c\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4f1a\u8ba9\u5973\u751f\u9009\u62e9\u653e\u5f03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/650838992", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/650984600", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/650943714", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/650876068", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/636811263", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319856949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319856949/answer/649518810", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8512\u65e5\u5218\u5f3a\u4e1c\u670b\u53cb\u5708\u56de\u5e94996\uff1a\u201c\u6df7\u65e5\u5b50\u7684\u4eba\u4e0d\u662f\u6211\u7684\u5144\u5f1f\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312939419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312939419/answer/645791149", "content": "\n\u5728\u798f\u5efa\uff0c\u662f\u53bb\u53a6\u95e8\u8fd8\u662f\u798f\u5dde\u3001\u6cc9\u5dde\u4e0a\u73ed\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299974415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299974415/answer/634084023", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7d2b\u7981\u57ce\u4f1a\u90a3\u4e48\u300c\u77ee\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20020382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20020382/answer/625914932", "content": "\n\u79bb\u804c\u540e\u516c\u79ef\u91d1\u548c\u4fdd\u9669\u600e\u4e48\u5904\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284837325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284837325/answer/644731555", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u6c49\u670d\u96be\u4ee5\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315051773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315051773/answer/645125051", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6c7d\u8f66\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u70c2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35471739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35471739/answer/648292922", "content": "\n\u5728\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u4e2d\u4f60\u609f\u51fa\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319734767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319734767/answer/648565936", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u4eac\u4e1c\u5458\u5de5\u56e0\u88c1\u5458\u4e0a\u540a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318888705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318888705/answer/646002812", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u60f3\u8ba9 B \u7ad9\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26070928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26070928/answer/648289947", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u5982\u4f55\u505a\u8de8\u5883\u7535\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32071242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32071242/answer/632888402", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u82f1\u8bed\u7528\u6cd5\u662f\u666e\u901a\u4e2d\u56fd\u5b66\u751f\u6700\u4e3a\u751f\u758f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/639984350", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24325564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24325564/answer/637445172", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u517b\u5ba0\u7269\u4e0d\u80fd\u517b\u7334\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196112/answer/637633492", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\uff0c\u770b\u5230\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u60ca\u8273\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/611937700", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265688270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265688270/answer/631645649", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u672c\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310562966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310562966/answer/627687828", "content": "\n\u5f53\u9762\u8bd5\u5b98\u95ee\u4f60\u201c\u6211\u4eec\u770b\u5b8c\u4f60\u7684\u7b80\u5386\uff0c\u542c\u5b8c\u4f60\u7684\u4f5c\u7b54\uff0c\u8ba4\u4e3a\u4f60\u4e0d\u9002\u5408\u8fd9\u4e2a\u5c97\u4f4d\uff0c\u4f60\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\u5417\uff1f\u201d\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283897068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283897068/answer/628329047", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5458\u5de5\u5bb9\u6613\u88ab\u63d0\u62d4\u4e3a\u7ba1\u7406\u8005\uff0c\u4ed6\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u5171\u540c\u7279\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316135440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316135440/answer/623983843", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u59d1\u5a18\u8fdc\u5ac1\u4e2d\u4e1c\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/633926579", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61370936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61370936/answer/605185617", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767d\u656c\u4ead\u672c\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288450999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288450999/answer/590201641", "content": "\n\u987e\u5ba2\u88ab\u8010\u514b\u5bfc\u8d2d\u5f53\u9762\u6b67\u89c6\u8be5\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318252551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318252551/answer/644280945", "content": "\n\u534e\u8bed\u5199\u4f5c\u8005\u91cc\u88ab\u9ad8\u4f30\u7684\u4f5c\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297424971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297424971/answer/606709544", "content": "\n\u5728\u5367\u94fa\u706b\u8f66\u4e0a\u8fc7\u591c\u5b89\u5168\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/650829260", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319076452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319076452/answer/648142994", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u817f\u7ec6\u6210\u95eb\u59ae\u90a3\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47628653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47628653/answer/645377392", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u5b58\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305033721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305033721/answer/646049338", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u8463\u4e8b\u957f\u9648\u777f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/650805417", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66055941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66055941/answer/646971611", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u4eac\u4e1c\u805a\u9910\u4e0a\uff0c\u5bf9\u6000\u5b55\u7684\u526f\u603b\u7684\u4e00\u756a\u8bdd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317354744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317354744/answer/647965514", "content": "\n\u6ca1\u6709\u7ee7\u627f\u8d22\u4ea7\u7684\u5973\u513f\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e0d\u8d61\u517b\u8001\u4eba\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308429562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308429562/answer/647630391", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u8d8a\u4e86\u89e3\u8d8a\u89c9\u5f97\u300e\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u5f88\u7edd\u671b\u300f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294518380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294518380/answer/645981112", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u8ffd\u5230\u4e00\u534a\u5c31\u4e0d\u8ffd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56250708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56250708/answer/647973547", "content": "\n\u7236\u6bcd\u552f\u4e8c\u7684\u4e24\u5957\u623f\u5b50\u5df2\u7ecf\u5168\u90fd\u8f6c\u79fb\u5230\u4e86\u59d0\u59d0\u7684\u540d\u4e0b\uff0c\u7236\u6bcd\u53bb\u4e16\u540e\uff0c21 \u5c81\u7684\u59d0\u59d0\u8be5\u4e0d\u8be5\u517b\u4e24\u5c81\u7684\u5f1f\u5f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306639314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306639314/answer/590341831", "content": "\n\u300a\u6211\u662f\u5927\u54e5\u5927\u300b\u91cc\u4f0a\u85e4\u662f\u5426\u77e5\u9053\u4eac\u5b50\u7684\u771f\u9762\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/650821695", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313268302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313268302/answer/617985276", "content": "\n\u65e5\u8bed\u53ef\u4ee5\u81ea\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319684791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319684791/answer/648382491", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u8f66\u4e3b\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e70\u8f66\u540e\uff0c\u6ca1\u5f00\u51fa\u5e97\u95e8\u5c31\u53d1\u52a8\u673a\u6f0f\u6cb9\uff0c\u5374\u88ab\u544a\u77e5\u53ea\u80fd\u6362\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318540892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318540892/answer/642830571", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u5ba0\u7269\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u517b\u8fc7\u5ba0\u7269\u7684\u4eba\u4e00\u5b9a\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/650842029", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66055941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66055941/answer/648044398", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u4eac\u4e1c\u805a\u9910\u4e0a\uff0c\u5bf9\u6000\u5b55\u7684\u526f\u603b\u7684\u4e00\u756a\u8bdd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296721599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296721599/answer/626916916", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u597d\u7528\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7adf\u7136\u8fd9\u4e48\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27735674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27735674/answer/644785639", "content": "\n\u771f\u7684\u9700\u8981\u6bcf\u5929\u6d82\u9632\u6652\u5417\uff0c\u9632\u6652\u971c\u5bf9\u76ae\u80a4\u6ca1\u6709\u5bb3\u5904\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319764044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319764044/answer/649329137", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7SpaceX\u730e\u9e70\u91cd\u578b\u706b\u7bad\u7b2c\u4e00\u6b21\u5546\u4e1a\u53d1\u5c04\u6210\u529f\uff0c\u5e76\u6210\u529f\u56de\u6536\u52a9\u63a8\u548c\u82af\u7ea7\u706b\u7bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20664401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20664401/answer/646817449", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u4eba\u6ca1\u6709\u300c\u5b97\u6559\u4fe1\u4ef0\u300d\uff0c\u751a\u81f3\u8bf4\u4e2d\u56fd\u4eba\u6ca1\u6709\u300c\u4fe1\u4ef0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319997919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319997919/answer/650390042", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u79d1\u7814\u4eba\u5458\u89c9\u5f97\u300c996 \u8fd8\u8981 +0.5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319884816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319884816/answer/650106623", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6b4c\u624b\u300b\u9f9a\u7433\u5a1c\u7684\u300a\u6b66\u9b42\u300b\u88ab\u6dd8\u6c70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35157448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35157448/answer/638309197", "content": "\n\u4f4f\u9152\u5e97\u6709\u4ec0\u4e48\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319548836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319548836/answer/647399564", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u4eba\u6559\u7ec3\u7ec4\u8d5b\u540e\u5168\u90e8\u4e0b\u8bfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40784579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40784579/answer/640314665", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u9632\u6652\u971c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316445888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316445888/answer/646634321", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u6700\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25360984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25360984/answer/645856592", "content": "\n\u5982\u4f55\u5229\u7528\u53cc\u4f11\u65e5\uff0c\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u589e\u52a0\u989d\u59161500\u5143\u6536\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319416565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319416565/answer/648123724", "content": "\n\u5982\u4f55\u9274\u522b996\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317708243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317708243/answer/648157463", "content": "\n\u4ee5\u534e\u4e3a\u73b0\u5728\u7684\u6280\u672f\u5b9e\u529b\u80fd\u751f\u4ea7\u4e13\u4e1a\u5355\u53cd\u76f8\u673a\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u505a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319684791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319684791/answer/648557198", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u8f66\u4e3b\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e70\u8f66\u540e\uff0c\u6ca1\u5f00\u51fa\u5e97\u95e8\u5c31\u53d1\u52a8\u673a\u6f0f\u6cb9\uff0c\u5374\u88ab\u544a\u77e5\u53ea\u80fd\u6362\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318888705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318888705/answer/642905556", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u60f3\u8ba9 B \u7ad9\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295855724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295855724/answer/630122174", "content": "\n\u5988\u5988\u4ee5\u524d\u662f\u5c0f\u4e09\u4e0a\u4f4d\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310167951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310167951/answer/633390170", "content": "\n\u6ca1\u6709\u6bcd\u4e73\u5f3a\u884c\u4eb2\u5582\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317920861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317920861/answer/642083365", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f60\u4f1a\u77ac\u95f4\u8ba8\u538c\u5fae\u4fe1\u8fd9\u4e2a\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311200566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311200566/answer/616741609", "content": "\n\u5e74\u85aa\u4e94\u5341\u4e07\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u5e72\u4ec0\u4e48\u7684\uff08\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318697489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318697489/answer/641359315", "content": "\n\u5370\u5ea6\u7535\u5f71\u300a\u8c03\u97f3\u5e08\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34601111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34601111/answer/636480302", "content": "\n\u5f53\u7a7a\u59d0\u6709\u591a\u8f9b\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28786065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28786065/answer/636678569", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7a7f\u8d8a\u56de\u660e\u672b\u6307\u6325\u8428\u5c14\u6d52\u4e4b\u6218\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u6837\u633d\u56de\u5927\u660e\u7684\u52a3\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316207225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316207225/answer/625923852", "content": "\n\u6781\u9650\u6311\u6218\u662f\u4e0d\u662f\u6210\u4e3a\u4e86\u4f60\u7684\u610f\u96be\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296899359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296899359/answer/570809496", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u611f\u53d7\u5230\u4eb2\u751f\u7236\u4eb2\u548c\u7ee7\u7236\u7684\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319856949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319856949/answer/649455615", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8512\u65e5\u5218\u5f3a\u4e1c\u670b\u53cb\u5708\u56de\u5e94996\uff1a\u201c\u6df7\u65e5\u5b50\u7684\u4eba\u4e0d\u662f\u6211\u7684\u5144\u5f1f\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298562372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298562372/answer/615936674", "content": "\n\u5047\u5982\u6740\u6389\u4e00\u4eba\u4fbf\u53ef\u633d\u6551\u5168\u4f53\u4eba\u7c7b\u7684\u6027\u547d\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u6740\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56250708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56250708/answer/624611948", "content": "\n\u7236\u6bcd\u552f\u4e8c\u7684\u4e24\u5957\u623f\u5b50\u5df2\u7ecf\u5168\u90fd\u8f6c\u79fb\u5230\u4e86\u59d0\u59d0\u7684\u540d\u4e0b\uff0c\u7236\u6bcd\u53bb\u4e16\u540e\uff0c21 \u5c81\u7684\u59d0\u59d0\u8be5\u4e0d\u8be5\u517b\u4e24\u5c81\u7684\u5f1f\u5f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314962072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314962072/answer/624140419", "content": "\nbilibili\u5427\u662f\u5f7b\u5e95\u7684\u5b8c\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24337926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24337926/answer/611380693", "content": "\n\u4f60\u662f\u90a3\u4e9b\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5bf9\u65b9\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u5de7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318443163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318443163/answer/647198773", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516c\u4f17\u573a\u5408\u7ed9\u5b69\u5b50\u5582\u5976\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319684791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319684791/answer/648147474", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u8f66\u4e3b\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e70\u8f66\u540e\uff0c\u6ca1\u5f00\u51fa\u5e97\u95e8\u5c31\u53d1\u52a8\u673a\u6f0f\u6cb9\uff0c\u5374\u88ab\u544a\u77e5\u53ea\u80fd\u6362\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319684791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319684791/answer/648306119", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u8f66\u4e3b\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e70\u8f66\u540e\uff0c\u6ca1\u5f00\u51fa\u5e97\u95e8\u5c31\u53d1\u52a8\u673a\u6f0f\u6cb9\uff0c\u5374\u88ab\u544a\u77e5\u53ea\u80fd\u6362\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319856949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319856949/answer/649394179", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8512\u65e5\u5218\u5f3a\u4e1c\u670b\u53cb\u5708\u56de\u5e94996\uff1a\u201c\u6df7\u65e5\u5b50\u7684\u4eba\u4e0d\u662f\u6211\u7684\u5144\u5f1f\u201d?\n"}]